意甲聯合軍狙擊夠我大祖雲達斯未？

唔係我地經濟幫你羅馬 拿玻里 你地會咁有錢駛 有得年年爭第二打歐聯？

唔係我地幫你國際米蘭 你地會拎到2005-2006個冠軍？

唔係我地幫你AC米蘭 你地會有意甲亞軍？

仲未計我地每年為意大利輸出幾多人材入國家隊 仲有培養一大堆意大利新星俾國家隊

希望你地考慮下我大祖雲達斯對意甲 意大利 甚至世界和平嘅貢獻 感謝

冇我祖 意甲wfc咋

屌你奶,你漏左幫意甲搶歐戰分呀

呢d我廢事講 好似好造作咁

岩牙清有道理

樓主都幾on9